1478停牌

咩事

做假數

買銀河喇

正常唔會9點幾先黎停

停埋牌想爭扎都唔得

屌。仲諗住入小小玩下

琴日走好，好好彩

一開all in la

尋日想跌穿$14買

好正
無買食花生

尋日咁樣走鬼法
今日停牌
好撚鬼喎
尋日其實只係得里昂唱衰
走到咁已經好唔尋常
今日仲要停牌
似有人收到風停牌所以走

管理層自己講 唔係里昂唱衰

1478苦主

停牌完爆升？

成班人唔記得set盤